Title: 新的 Debian 开发者和维护者 (2022年11月 至 年12月)
Slug: new-developers-2022-12
Date: 2023-01-24 16:00
Author: Jean-Pierre Giraud
Tags: project
Lang: zh-CN
Translator: Boyuan Yang
Status: published


下列贡献者在过去的两个月中获得了他们的 Debian 开发者帐号：

  * Dennis Braun (snd)
  * Raúl Benencia (rul)

下列贡献者在过去的两个月中被添加为 Debian 维护者：

  * Gioele Barabucci
  * Agathe Porte
  * Braulio Henrique Marques Souto
  * Matthias Geiger
  * Alper Nebi Yasak
  * Fabian Grünbichler
  * Lance Lin

祝贺他们！

